前線叫跑個時你班仆街咪撚再係度望望望啦

次次都係上晒gear企係中後排
前線叫走個時又要轉身係度望,塞撚住晒
之後鑊鑊都搞到啲手足比你地頂住左跑唔快就比班狗撳低黎打,你地個時先識走,又唔係幫手救人
啲手足比你地累撚死晒啦